上年國殤區區都好勁

今年十一會係點

Push

你想點

唔想眼白白就咁算

本人絕不支持任何違法行為

除咗中鎗，最深刻喺當日成條街都喺陰司紙

一係唔做，做就靜靜做。

我講緊點樣去廁所炸屎坑。